[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5559)

.

巴西已死

半大算

巴西正氣一次

手足 一齊睇巴西撚狗啦

門❤️Kx

巴西4.5細 頂

巴西龜

最後我真係買西

屌買唔切

真係當對面唔識踢波咩

巴西入未

1：0

疤西 疤狗美斯

同疤字有關系都唔係好野

1:0

入

放工直接去ifc

正氣？

疤閪會閪

炸

秒炸

屌炸

屌你老味

半大已死

到咗

炸你老母咩

炸老母西咩

根本就冇入

好快又入過

差啲40秒搞掂

真

玻利維亞8 個人係禁區

下盤才會贏

大巴

一睇把握力就知呢隊巴西 柒既

冇睇波就收皮啦入都冇撚入龍點計

係 炸佢老母 明明空龍唔入

巴西一控波客隊3 個人撲埋去
上盤大波24

唔怪得成日炸 班操盤手鬥雞

走地細急跌

巴西同日本都係同出一門架啦

客已經拍晒大巴

日本狗廢咁多

呢場我都係下盤

咪又係撚手足

邊有跌
4.5s由0.76升上0.8

唔夠打當然要死守 讓成4球點買得落手
寧願skip啦 今日咁多波

十個人係禁區 巴西放返十個人係禁區未得囉

泊大巴，踢西咩

0.98>0.82>0.92
跌完升

個下盤日去左邊

u23隊 唔泊想比人炒40：0咩

巴西對家未下盤

太低水 買咗讓球主客和客 練心臟

準備反底

睇巴西撚狗
買左全場 全場3：0 4:0

上盤 24

我係燈閪

買撚左委

巴西廢撚到

練條撚咩 呢個踢法咪岩lor
委內瑞拉都係咁踢洗撚輸三球

客隊睇落唔算差

巴西真係撚狗

巴西張家輝拍緊戲？屌你仲唔撚入

反而巴西唔知踢緊乜
巴西手足可以去拎籌驗腦

下盤受讓3.75

買半大都想拎籌

買上盤大波就泊大巴
買下盤細波就同人鬥攻輸3球反擊 好波

買主其他點部署

半場最多1：0

屁馬垃圾到。。。。。。

我半場主其他

Bolivia 守得幾好
不過係馬騮搶球咁 俾巴西撚緊

巴西閪定阿根廷閪

why not both

搣飛

大波 24

12m未

巴西仲廢過阿根庭

好快無氣

下 屌 無跟169 重心

呢隊巴西保守到 對隊垃圾都打433
打0010都得啦

等讓1再上

下？

呢場無角買 晒左

ifc多唔多人

10

巴西搞笑

1-0

要5:0先全格

goal

半主其他

搞笑入波

今次仲炸唔炸？

巴1：0
2.5b -2

半場5:0派500快

下盤全格再gel

希望佢繼續搞笑

客隊守唔住lu 要567

跟

巴西大雨 上盤大波 玩完

要靠個後衞入波

大雨 班大帝要求落場唞

留名

唔通靠隻武肺馬
同利記零入球神鋒咩

法狗 0入咩

唔係點食外圍首名

想問下邊到有link睇

龍門上埋黎攻啦 反正踢半個場

客隊有耶穌都輸

如果你計正式比賽 佢對上一次入波係上季英超對車仔 7月

史上最大巴

Cls輸緊波都泊大巴唔攻

講邊隊

半大24

打atm果場咪入左

唔係講笑 買左巴西盤但都唔怪得巴西
對面個大巴塞到 就算打fifa都唔知點踢好
只能怪自己弱智

半一全一劇本

og?

5個後衛4個防中1個自由人迫波

大雨 巴西hea 又豬錢

巴西入波係要靠死球

底褲濕哂 點會重攻。。。

屌 記錯左 原來已經係2月ge事

成個2020未贏過咁

再入啦仆街

係 所以佢隻腳生銹左好耐

亞軍美欺入左 烏龜蘇9入左 巴西屁馬都會入

斬啦 大雨到

教練話入波果個先有底褲換
咁你攻唔攻

依家得個1球
點先至有4球

唔會有

有踢波都知 大雨 真係等完場算

半場點3球

下場

半2.5大1.5大 已死 又豬

一齊針

仲要已經贏緊

阿根廷事件2.0

又針

巴西個個都大帝黎 洗你批准
換埋你教練條底褲都仲得

半2.5b ifc有隊未

2:0

2:0？

2-0

cashed

排緊

半場2.5b仲有得嗌

入多4粒

半大先收半格

半大半格左先

半大逃出生天

入左

半場2.5 b 應該都開到 呢隊巴西 踢半場迫搶都得啦

廢明奴都識入波
主其他了

咁樣守 一定有12碼

巴西咁廢

快

上盤日

半場比多球跪地

唔撚係開得出

呢隊空難死左佢算

2x1 半大手足又收錢 今朝好正氣

嚟緊

4球啦

不嬲 無美屎重勁

哥狗
30分鐘入3粒易到

希望日假都係 琴日真係輸到仆街

法卡奧上場

快撚啲嗌

半場比多粒

法膠入左

屌
no goal了

場

派我

戒左照嗌

半場比多球派你

我以為佢退左

巴西點撚樣 洗唔撚洗屌呀

占士退場

屁馬出嚟搞笑

停雨 應該其他了

今場會入 msn差佢未入波

生命仲有五分鐘

最廢就係屁馬

巴西半場2.5b
10 1 100

整多粒啦

Lm

我

lm

Me

Cashed

入多粒呀呀呀呀呀呀呀

生命注
輸埋收皮

入未呀屌你老母巴閪

垃圾到

全格 10 1 $100
尋晚重傷

m>s>n 唔係順口咁簡單

好

支持

無啦

我了

其實睇尼馬踢波 就知佢同球王仲差少少 好多波零願自己扭同射 都唔傳

屌你半3全3

扭到都算 廢丫嘛

睇NBA好過

上盤 半大 仲想點

入波呀喂

主其他啦

賤種巴閪得兩球

最慘人地鐵桶 你扭到幾多個

完全唔撚知哥倫比亞開咗波

巴西全部畜牲

HT

屁馬 好撚垃圾 快走

巴西狗屌

我正式屌你老母巴西

半2.5 24

入兩球補1

屌
差1粒先全格
死疤狗

巴西對面守到咁
阿根廷先係正宗賤種

全隊空難啦

廢閪補10都冇突登唔入

佢係勁 但永遠上唔到最top

唔好爭 兩隊都係賤種
睇下人地哥倫幾撚正氣

陣間全場30

都怕下半都收皮

呢樣真 拿拿臨穿左盤佢
理撚得你點妹點撚

巴西算係咁
阿根廷睇撚到想飛去阿根廷斬鳩死美欺

巴西只求半格

勁西 佢呢場 幾球要入都入唔到

佢仲在生咩？仲未空難？

把握力有睇巴黎都知垃圾 廢事屌

呢對 垃圾國兩隊加u21 對成班球玉

屌候城。。。

係就快
屌佢老味成場行行企企汗都無出

不如屌下哥狗半3全3

半大全大贏埋盤都要屌

鹿會救左我 轉賠率買唔到半2.5b

三十歲都黎緊 仲未改到個種mk味

呢樣真

勁多人針Hulk

3:0!!!!

30

撚半2.5

係唔係痴撚線 高手三球又開出

差3粒

我都係

hea撚到仆街vs廢撚到仆街

hea到咁都入3粒

巴西下半場踢來回高速球喎

廢明奴都入2粒 世界變

巴閪 撚鳩半大

屌佢老母 而家先岩 半2.5大又唔撚比 5串1斷佢2.5大

咁都hea 阿根廷係咪叫傷殘

係

其實係對面鬆左小小 冇上半咁大巴
唔係撚半大

輸緊逼住出返dd

3.5B

係咪差兩球呀

開主其他未

玩殘自己 上唔到神台㗎啦 屁馬

3.5 b 3.5b 3.5 b

我屁每一下都垃圾 係每一腳

有一個助攻喎

佢基會多到 起碼入幾球

上盤 重豬緊全格

驚閪咩 最少有半格

呢世一見過我屁最勁既就係世界盃出局嗰場 一落後好似上哂電咁 見人過人跌咗即刻起番身 好撚癲
其餘時間都不了

又西一下 好地地快攻 又西

屁起碼 阻左3球必入

尼馬型到

巴閪隊直頭無咗耶蘇？

差3球點追

4:0

巴西入啊！

40

巴goal

差兩球

30分鐘前下盤撚好串

真係4:0呀 好正氣呀

下盤大船沉沒

買6球咁貪

破利正宗比人用黎大炒

4.5b-1

繼續叫 4.5b 4.5b 4.5b

主其他

痴線。。。下盤臨場跌口慘輸

主其他有冇呢

太勁喇巴西 三球照開on9

。。對面玻璃維亞大炒講到好出奇咁

係正氣既

你輸左緊係咁講
又唔見你上半場咁講

總之阿根廷班撚屌去死

廢撚到
上次出局 佢最大功勞

4比1完ok?

我上半場有講呀

大波大角

成隊空難

結果得阿軍開下

二隊加青年軍

爭兩球

咁都唔射

直接射啦

無停雨 肯定冇

足總 窮 要踢假

未見過玻你維亞大炒巴西同阿根廷？

列查理臣上場
似會入多球

屌 原來停左雨？

張家輝上場未

？

第4球原來客OG

-2

應該70 完場

好彩單棍買左哥甘保半主

阿根廷對呢隊玻利維亞咪又係會妹下妹下博12碼
唔想踢退出國家隊啦

又好似候城咁 個個話客派$ 結果....

5-0

巴西5:0

全格

50 4.5B EZZZZZZZZZZZZZ

主其他幾多倍 好後悔冇買

2連中 勁撚到

差一球

唉 屌 on9 以後 唔撚賭一球以上盤

四點幾炸

我古勁到

得3.95 好似

-1-1

買左下盤?

咁就算

哈，朝早兩場上盤易撚到+8000

有幾後悔 咪得3.6

3.6

開波前睇左眼3.6

出哂事前

好彩冇買冇肉食

半2.5,b慘死

後悔買左亞軍呢隊賤種

仲有日本仔

屌

睇完呢兩場，阿根廷真係去食屎啦

5:0!

夠嘢 破利維亞都有老母架

係 高水上盤咁易開

抵佢一世亞軍

2日得佢開下

淨係食屎咁客氣？

訓左幾多

入多球主其他

比人撚左買下 重傷

個個都咁買

主其他3.6 快

在中國點樣買波? 合法的嗎?

炸左

其實好似冇越

60 炸

越左

邊隊

太熱,足協唔比開

主其他 炸

咪撚炒 馬

開個5：1大家開心

爭一球

主快入

求下你比我贏 琴日炒嗮咁濟

5比2ok嗎

千祈唔好主其他

頂住入球 單

人地哥倫比亞換5個係換啲幻幻同老野入黎

巴西係換啲勁人入黎

5個換人名額好屈

破蛋得唔得 屌你老尾

邊撚個開心
買主盤穿唔到 買主其他開唔到 買客盤無意義

入多球啦 好攰呀賭到

客點入 過半場都成問題

五大訴求

仲話高原客場

3倍主其他唔係開唔出吓

屌你老尾 垃圾

yes

客準備連入三粒

客即主場先係高原...

巴西可能比面子球

既

少少地都唔比執

唔比面子球就係垃圾

玻ng 26倍

垃圾 面子球都唔比

主入未

快啦

好撚仆街

尼馬黎料 要打交了?

湖人廢到

12碼屌你

屁 又地下打圈

琴晚未派買唔到哥撚同巴西 慘

求下你入

擋住

主其他24

屌 客真係一球都無

半場3球都入唔撚到
下半場就係咁入

屁鹿 殺主其他

Var咁尻耐都係補3mins

主其他慘死

世3 前鋒 一球都冇

6-0 主其他cashed

無停雨 上盤都冇

5:0 完場

鹿會開幾點

美屎 屁馬 都垃圾
努實講牙朗攻擊力爆邊重勁。。。。

候城咁撚垃圾

巴西 幾多完場？

下午d波冇一場買得落手

東京 幾好

京京

有得買未 馬會

買北海道 對家 + 大波波

北海道仲信得過？

點解狗會封晒盤？

不解釋

心跳反底未

有咩即時賽果通知嘅app好用？

輸左60000 得返320000

東京上盤追數

反喇

反閪皮

東京角 點睇

東京 開番

角球大細 星期六 1 FC東京 (主) 對 大阪飛腳 (客)
大 [9.5 個] @ 2.05 $710

$ 710.00

北海道半一 有冇開過

重心
東京 主

北海道主場咁垃圾 但對家仲垃圾

全死

東京有角咩

穩陣

日本波唔好角大

買左了 有FEEL

胡人cup埋

飛呢？

馬會未開 一陣收錢

今晚無走地既

呢場兩者氣勢都強勁，飛腳較多傷兵，論往積東京完勝，可以話係格食格，東京主勝穩陣

和啦

東京出哂五隻鬼

三箭點睇？

屌你老母收皮啦

等睇真飛

好易撚，贏就半格，輸就全格

櫻花受讓代表咩

買西鯨係咪好不智

咁惡做咩

Cash out 啦 賺夠

捷克買左幾多？

兩隊閪花2x1

-10k
9成9買咗對家

無ac 無買

好耐冇見masterg

呢個........

佢去左邊

日假就開晒角球盤，真鬼馬

比賭仔買起左?

變左杜甫

北海道
甲府
失敗船

邊個 ？

咁似我

重心推介

東京x三賤x閪鯨

東京中

中都俾你gel到唔中

啱啱馬會收完錢，手痕買左少少東京

札幌 買左生cancer

陳浩南派左未

幾多

北海道會正氣？

1.8 ➡️1.76

-0.5/1盤狗也不屌

含撚啦 琴晚侯城輸4:1

今日日職大波日

清水半隊 鬼佬都垃圾

佢又無聲出

係囉 正垃圾，抵佢降到落英甲

腳 崎 鹿 B

你又輸好多？

好多傻鳩買候城

買咗4場半大 點都中1-2注掛

前鋒今日會唔會大屠殺出氣

三賤出後備仲買唔買得過

屌你老母咪話我169
Btw 有冇重心

真？

北海道廢到閪咁仲落飛 當我地波post手足傻架

長崎成功丸？

你點知的

真 同琴日日本一撚樣

傻先贏到

佐佐柴畸唔係正選黎咩

好彩我無ac 無買

大波有冇熱成咁

東京 艾達頓 有出
超穩陣了

有幾可開3場

唔會

但仲可以跌飛

咁多場 唔知買乜好
睇唔啱

有冇閪波精選

東京

東京大阪超強陣

柏雷 龍門+三原雅俊是神戶舊隊友

北海道領隊落左order

今場要贏盤大波乜都有

手足睇路

船 平手=雙

咁睇唔開

東京真係超強陣 出哂五隻鬼
大阪今日做乜轉陣打三後衛

點睇琴日日本0:0

點解會係東京 我估和

東京角大 松本大波是夢？

唔好撚理條柒頭由佢單機啦

我1300飛
等1400算

久保最後一擊中眉

日狗上年打委內瑞拉都係升盤 結果

半場輸4粒

傻仔先買日本

東京同臭腳兩隊d車馬炮都擺晒出黎 好小會咁

兩隊都想贏

飛腳盤

有跟買既等收錢

北海道 應該食啦
但是太深盤 比狗買

收到 杜友

博比馬守和

Asw 出左

祝贏

東京直插和
櫻花

混沌重心 東京1

個場濕撚到

asw仲未比人買起咩

冇ac唔買

東京場好多積水

塊哋仲多水過美斯老母

聽唔聽到直升機聲？

閪花角大

入球細了

東京半大24

買左臭腳

東京角大 松本大波加油

東京個埸唔去水

艾迪禮頓斷腳集氣區

C呢

果條撚屌真係要落地獄

跟了

有冇人要左北海道隊賤種

黃蜂連勝9場 馬會基本上冇開過盤
今場開盤有咩暗示
利申 開季已經想長追 但次次都冇盤就放棄左

Usami 回哂塘

咁樣度波 輸4。。。

講真 東京果場咁樣兩隊都踢得好撚辛苦

所以判臭腳贏啦

東京個場積水多到連推波走都有問題

咁撚絕

東京禁屌

屌你老母個場咁撚樣點踢啊

三箭上

賺多d

不了啦
上場啲飛咁撚勁都以為佢反底

飛腳連波都斬唔起

屌你東京果場成地水d人傳波 粒波都唔撚轉

日本波靜到

冇角 玩撚完

台風好大雨

斬波變左踢水氹

比馬快入

東京果場亂鳩黎到

北海道讓一

三賤goalll

01

有無機

三賤

個主場玩番東京轉頭

停止心跳了

東京個場 斬左佢啦屌點踢

屌你老母
行步路啲水花大到

心跳左10分鐘

cls世界波

唔識報不如唔好報
幾十場波

睇都辛苦啦 仲要踢

比馬12m?

假封可恥

Btw北海道完全冇攻勢
但都keep住落飛

應該係一場假波了

咁多場波都可以咁靜

東京角大 松本大波加油吧

入2球親收工

日職咁悶

幾時有澳假

琴日買日本輸晒

細波日

閪花刷未呀 唔刷點入波呀

東京一定開細波
嗰埸咁樣完全諗唔到可以點入

臭腳fg

順手戒日本波？

東京個場斬左去啦 水浸咁

閪花

一場半大都無 慘到

閪花刷未啊

以為去撚咗潑水節

可以買船了？

東京一定開大波
嗰埸咁樣完全諗唔到可以點守

三箭入多幾球

又大船

頭先下直線好靚 但個波唔識轉

吊 又造船

ON9頭先中場俾直線 個波卡水氹中場塊爛地爛撚到呢

琴日買半大買到驚

笑死
個波識自己煞車

波都傳唔到點入啊

11場 25分鐘

275分鐘 兩粒

Adailton斷腳祝福區

下半場東京左邊冇咁多積水好攻啲

個場咁都係咁刷角

個場咁多水仲飲水？

北9入未呀 對溫泉都贏唔到

買大24

日本仔全部中肺炎啦屌你老母 琴晚撚 今日又撚

日本波仲有飲水時間咁ON9

長期食睪丸 鳩

東京半細gel得，咁樣打水戰好難有兩粒

櫻花-9c

成功成功

三賤防高波咁廢
實刷佢老母

斬咗埸波好過啦

個場咁撚多水仲放水break

東京又中做

買大買中場游泳池

屌你東京腰斬啦 成地水踢春咩屌

又中伏

北九州入波未

日本波有無var?

東京鹿會1.5盤都出咗

All in 1.5細

no

松本快入啦
東京比角啦

笑死
扭波扭到自己仆街
塊濕鳩地

札幌半場入返粒走半啦

武肺之前有

三賤咁快換韋拉入黎

比馬起飛了

終於有場半大

屌你老母北9 快撚d入啦

靜撚到

東京半細小gel一下

札晃入未

臭腳廢到

扎幌廢系到，一球都冇
入球大仲開到咁低水

失敗丸11

札幌又出嚟打假

北九 入球未

見到閪京又係到妹黎妹去
就知角大已死

三箭心跳爽手畀多粒

東京快入

狗會開兩場即場都係閪
到底佢點撚樣揀到啲閪波出嚟

踢乜撚
全部取消關注

飛腳入未

睇黎心跳都係無心跳

場場都閪

半細日

cls 日職

心跳唔買對家都唔買佢啦

櫻花鯨鯨刷啦-9c

追心跳對家先爽

比馬goal

真
原來買半大都要含

札幌讓人

屁馬 goal!!!!!!!

goalllll

半大－1

準到仆街

北海道解散算啦

札幌

呢隻馬OK

全線開細

北海道真係下盤福音

半一
上次對仙台撚我一次，已經唔撚屌佢

又玩仙台d衰嘢

日乙反而有半大

入未啊 大阪鯨魚

比馬起飛

溫泉半大又斷

比馬入多粒啦

櫻花刷啦屌

長崎大波話咁易

成功比人反cup

東京有無可能入一球

松本上半比球先啦
北狗 不再正氣
飛腳唔刷等輸啦

北九州對溫泉都冇波入

腳12m

日本波係咪得4場踢緊? 其他未開波?

三賤同馬有冇奇蹟半大

臭腳

臭腳12碼

唉

臭腳盤+半客

東京打假 屌你老母

變角得唔得

濕鳩地12m未必入

2.24水既比馬

又話咩大雨 冇可能入

我腳勁到

腳1 0

腳

閪鯨入未

下 狗會無封比你買 1.08fg

12碼有得買? 1.08

客盤日 之後買晒客

喺條濕滑嘅跑道，滑入咗

其實一直都有

Cls我真係第一次見

半大未北海道

又黎細角日 屌

成日封撚左

你新

北9屌你老母 一粒都冇

dllm 閪箭心跳快手 整多粒

博你大注 即刻叫人射失

東京可以瘋狂刷角未

2.5s 要買就快手

通常都封

屌
姦殺多又閪

東京打假 屌你老母

東京打假 屌你老母

東京打假 屌你老母

東京打假 屌你老母
東京打假 屌你老母
東京打假 屌你老母
東京打假 屌你老母
東京打假 屌你老母
東京打假 屌你老母
東京打假 屌你老母
東京打假 屌你老母

轉死性？
好耐冇見過

東京半大得唔得

垃圾姦殺半場追和啦

比馬2nd

買北海道得兩角 屌你老尾

東京5c

以前有時12m都有開
試過開完ng 12m唔入俾對面入

東京半場前追和！！！

北海道射都唔射

我真係太新了

不死鳥已死

但入左

幾年冇見過

秒輸

即入

秒射比你睇

德島比多球黎

1.08 買左 唔入就

11

掂 姦殺

北九州入波啦屌

北海道撚狗

又開高水下盤 係咪痴鳩線

下半場換邊應該好啲

東京cup未

11喎

北海道半場極限反cup得唔撚得呀

比馬ng

比馬上

屌 下半場九角喇

1:1唔係下盤？

東京6c

東京個場搞乜撚

半大呀

唔比2:1 ft？

櫻花快手半客

報假重要7撚到。。。

東京7c

7c

櫻花唔刷角 輸撚左去啦

應該2:1先
再2:2 2:3
最後3:3

北海道半主可以？

屌。。東京刺咩撚野9

全打假

甩牙

心跳攻唔撚入就死撚開啦dllm
拎住個波係到鳩猜

冇左隻牙

睇唔到隻牙

Who

比馬快cup

咁都冇12m

又話班鬼佬好撚勁 牙都甩埋

角球入撚左佢

牙換12m啦

比馬角未買就刷

比馬加油

屌 北海道無角咪撚踢

西花西鯨唔刷c去死啦

東京鬼佬

馬會封到買唔到7.5

東京9.5b 穿 姦殺半大係咪gel得

比狗成日封乜撚

好撚濕鳩

大板飛牙

半7

1-1完

得一角叫咩撚野刷

有無東京苦主 早幾日買川崎就俾佢炒

今日買佢就俾人炒

起碼冇撚半大

頭10個抽2個派

me

實力都勁過西啦

中

買8.5 照買

Ok

Gel

你

岩岩都係想買8.5 @2.8 而家贏小左唔要了

我想問杜狗去左邊

我諗兩隊下半場都會鬥攻多角

復出第一炮

條友有岩蛇嘅味道

櫻花半場1角

真 但8.5得@2 有d 唔抵 一陣又反高潮鬥妹就唔得佢死 可以下半場睇睇先

東京踢到牙都甩埋
前神船果個後衛

而家用咩app係可以有入球提示彈出黎？

岩蛇高質過條垃圾多多聲

lm睇東京反cup

g10oalll

岩蛇都成日口水飛點尻人

岩蛇真係識睇盤
杜甫係真係純9up

羊巴仲有無咩睇岩

原來係前神船 唔怪得廢廢地

支持你

黃蜂？

thanks 巴打

手球果個三田啟貴都係

有冇link清d

仲有365 365連12m都有提示

跟佢口水飛個個都要驗腦啦
但佢真飛都算高命中

北海道熱到好似開緊

真呀
同埋岩蛇d fg ng好弔詭

神船出名防守廢

水戶大波 重注

5000真飛

aiscore

2點全半大

點解無人講我彪我彪既彪息仲詳盡過大岩

買唔切bee

屌你老母甲府我再信多次你半大

彪成都日gel

gel第一下全格變半格 gel第二下半格都無埋

跟唔到

岩蛇起碼5000 事前無佢咁撚尻up 啦

杜甫真係狗嚟

唔好跟 我鳩禁睇格買

佢夠話戒賭唔撚害手足啦 屌你老母波台冇一個信得過

你幾時戒過？

上星期日停到今日

東京場角 ft14？

對上買個場

話咁快就一個星期

東京腰斬吧啦

真好彩呢個禮拜忍到手
心靈注閪哂

yes
差d中撚左候城

去到2020仲信?

東京 8.5s 9.5s jump硬

冇計，日日都有新人比呢條仆街撚

唉 又打假

咁都唔入
臭腳

神船 強彈

peter假派同杜
日日都有人中招

東京咁都冇

東京差啲

始終都係抵受唔住日本仔既誘惑

屌你老母三賤

東京8c

傻鳩先買甲府
同買銀河一樣咁傻鳩

東京ng

999999

東京9c

對唔住大佬

心跳

仆街三箭

三箭

齊齊叫三箭 比馬

我要甲府半大今日唔撚係傳說

三賤真係好閪

又話東京出曬5個鬼佬好勁既

有返心跳

8

三箭2:1!!!

1:2

真係心跳對家都未怕過

三賤重新回復心跳

On9箭

秒無心跳..

松鼠奇蹟大波ok?

係咪中硬 想柯煙追數

不了

咪啦

繼續

咁有冇追數料

玩尻清水